有冇巴絲好易畀D MASS CELL搞到全身起敏感

試過就明
好撚煩
成日要食抗敏藥

Mast cell

Mast cell（肥大細胞）啊
唔明嘅可以睇嘅套漫畫

唔該巴打 相信對學業有幫助